有冇人做野做到手腕痛?

身邊起碼2個人以上有呢個症, 見佢地搞幾年都唔好番
有冇巴絲有試過?點斷尾?

手腕傷左好難好，
你可以睇下醫生有冇壓到神經
無嘅都係要等佢自己好

早遠就要唔好用錯力再傷過

唔該哂巴打

射波狗